覺唔覺今年好似多左好多人有濕疹？

好撚痕呀屌你

香港人病黎 千萬不要用類固醇
利申：重度濕疹撚

中國人病

唔用又好撚辛苦 都唔知想點

醫生開埋口服類固醇比我添喎

我都係